山齊士定阿古路

如題

睇入球數都知啦

一個帽子戲法一個紅牌出場 你話呢

最重要一個比神教 一個比狗教

山狗wow wow

雖然both
但山神唔會收山腳